# 問題1: うるう年の判定

次のインタフェースLeapYearCheckerを実装するクラスを作成し、うるう年の判定ロジックを書いてみましょう。

```java
public interface LeapYearChecker {
    boolean isLeapYear(int year);
}
```

うるう年は、以下を満たすものです。与えられた引数yearがこの条件を満たすとき、trueを返します。
* 西暦が4で割り切れる年をうるう年とする。
* 上記のうち、西暦が100で割り切れる年はうるう年としない。
* 上記のうち、西暦が400で割り切れる年はうるう年とする。

## 問題の提出

解答をコミット&プッシュしたあと、 Mavenの以下のコマンドを実行してください。

```
mvn kysymys:submit
```
